{"translation-revision-date":"2024-06-06 09:50:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"Uncategorized":["M\u00e4\u00e4ratlemata"],"Last page":["Viimane leht"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s %2$s-st"],"First page":["Esimene leht"],"Image is contained without distortion.":["Pilt on salvestatud moonutusteta."],"Image covers the space evenly.":["Pilt katab kogu ala \u00fchtlaselt."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["T\u00e4issuurus"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["Suur"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["Keskmine"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Ikoon"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["V\u00e4henda sisu vastavalt ruumile, kui see ei mahu h\u00e4sti \u00e4ra. V\u00e4ikesed sisuelemendid \u00fcmbritsetakse lisaruumiga."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["V\u00e4henda"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["\u00c4ra sisu suurust muuda. Suurem\u00f5\u00f5tmeline sisu l\u00f5igatakse v\u00e4iksemaks ja v\u00e4ikesem\u00f5\u00f5tmeline \u00fcmbritsetakse lisaruumiga."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Puudub"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["K\u00e4rbi v\u00e4ljaulatuvad osad ja t\u00e4ida ruum."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["\u00dclestikku"],"Fit the content to the space without clipping.":["Sobita sisu sellesse ruumi ilma k\u00e4rpimata."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Teineteise sees"],"Fill the space by stretching the content.":["T\u00e4ida ruum sisu servadeni venitades."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Venita suureks"],"Aspect ratio":["Proportsioon"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Kohandatud"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Tall - 9:16":["P\u00fcstine - 9:16"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Wide - 16:9":["Lai: 16:9"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic Portrait - 2:3":["Klassikaline portree - 2:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Classic - 3:2":["Klassikaline - 3:2"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Portrait - 3:4":["Portree - 3:4"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Standard - 4:3":["Standardne - 4:3"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Square - 1:1":["Ruut - 1:1"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Algne"],"%d word selected.":["%d s\u00f5na v\u00e4lja valitud.","%d s\u00f5na v\u00e4lja valitud."],"%d Block":["%d plokk","%d plokki"],"Suggestions":["Soovitused"],"Additional link settings\u0004Advanced":["T\u00e4psemad s\u00e4tted"],"Resolution":["Lahutusv\u00f5ime"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["N\u00e4ide:"],"Change level":["Muuda taset"],"Options for %s":["S\u00e4tted ploki %s jaoks"],"%s (locked)":["%s (lukustatud)"],"Position: %1$s":["Paigutus: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtrid"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["%s - s\u00e4tted"],"Text columns":["Tekstiveerud"],"Color %s styles":["Vali v\u00e4rv: %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["See plokk katab \u00fclemploki %s keritava ala."],"Add after":["Lisa j\u00e4rele"],"Add before":["Lisa ette"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Taaskasutatavaid plokke nimetatakse n\u00fc\u00fcd s\u00fcnkroniseeritud mustriteks. K\u00e4itumine on aga t\u00e4pselt sama kui enne."],"My patterns":["Minu mustrid"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Veeru minimaalne laius"],"Grid":["Ruudustik"],"Horizontal & vertical":["Horisontaalne ja vertikaalne"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["Fikseeritud"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Kleepuv"],"There is an error with your CSS structure.":["CSS struktuuris ilmnes viga."],"Shadow":["Vari"],"Text decoration":["Tekstiefektid"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Lisa plokile %1$s - asukoht  %2$d, tase %3$d"],"%s block inserted":["%s plokki lisati"],"Dismiss hint":["Loobu vihjest"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Otsid teisi plokis\u00e4tteid? Need on n\u00fc\u00fcd stiilide sakis."],"Format tools":["Vormindusvahendid"],"Currently selected position: %s":["Valitud asukoht: %s"],"Position":["Asukoht"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Seda plokki ei liigutata, kui lehte keritakse."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["See plokk j\u00e4\u00e4b akna \u00fclaserva, seda ei kerita allapoole."],"Sticky":["Kleepuv"],"Paste styles":["Aseta stiilid"],"Copy styles":["Kopeeri stiilid"],"Pasted styles to %d blocks.":["Stiilid asetatud %d plokki."],"Pasted styles to %s.":["Stiilid asetatud plokki %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["Stiile ei \u00f5nnestu asetada. Kopeeritavast sisust ei leitud plokistiile."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["Stiile ei \u00f5nnestu asetada. Enne j\u00e4tkamist kontrolli veebilehitseja l\u00f5ikepuhvri \u00f5igusi."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["Stiile ei \u00f5nnestu asetada. Seda saab teha vaid toetatud veebilehitsejates ja turvalise (https) \u00fchendusega."],"Media categories":["Meediarubriigid"],"Media List":["Meedialoend"],"Image inserted.":["Pilt lisatud."],"Image uploaded and inserted.":["Pilt \u00fcles laaditud ja lisatud."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["V\u00e4liseid pilte v\u00f5ivad nende omanikud ilma hoiatamata eemaldada ning v\u00f5ib tekkida ka probleeme privaatsusseadustega."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Seda pilti ei saa meediateeki \u00fcles laadida, ent selle saab lisada v\u00e4lise pildina."],"Insert external image":["Lisa v\u00e4line pilt"],"Report %s":["Raport: %s"],"Block pattern categories":["Plokimustrite rubriigid"],"Pattern":["Muster"],"Go to parent Navigation block":["Mine \u00fclemplokile"],"Stretch items":["Venita"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Vahe"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Venita suureks"],"Fixed":["Fikseeritud"],"Fit":["Sobita"],"Fit contents.":["Sobita ekraanile."],"Specify a fixed height.":["M\u00e4\u00e4ra k\u00f5rgus."],"Specify a fixed width.":["M\u00e4\u00e4ra laius."],"Stretch to fill available space.":["Venita suureks."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Liiguta %1$d plokki kohalt %2$d \u00fche koha v\u00f5rra vasakule"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Liiguta %1$d plokki kohalt %2$d \u00fche koha v\u00f5rra alla"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Lai suurus"],"Content size":["Sisu suurus"],"Hover":["H\u00f5ljumine"],"Set the width of the main content area.":["M\u00e4\u00e4ra peamise sisuala laius."],"Now":["N\u00fc\u00fcd"],"Modify":["Muuda"],"Unset":["Eemalda v\u00e4\u00e4rtus"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Sisemised plokid t\u00e4idavad selle konteineri \u00fcleni. L\u00fclitu piiritlemisele."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Sisemised plokid v\u00f5imaldavad valida t\u00e4is- ja suuremat laiust."],"Font":["Font"],"Inner blocks use content width":["Siseplokid kasutavad sisulaiust"],"Apply to all blocks inside":["Rakenda k\u00f5igile sisemistele plokkidele"],"Restrict editing":["Piira muutmist"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Plokke ei saa paremale nihutada, kuna nad on juba paremas \u00e4\u00e4res"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Plokke ei saa vasakule nihutada, kuna nad on juba vasakus \u00e4\u00e4res"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["K\u00f5ik plokid on valitud, neid ei saa liigutada"],"Constrained":["Piiritletud"],"Spacing control":["Vahede m\u00e4\u00e4ramine"],"Custom (%s)":["Kohandatud (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Oled praegu v\u00e4hedatud pildi re\u017eiimis."],"Select the size of the source image.":["Vali l\u00e4htepildi suurus."],"Use featured image":["Kasuta p\u00e4isepilti"],"Choose a format":["Vali vorming"],"Custom format":["Kohandatud vorming"],"Delete selection.":["Kustuta valik."],"Link is empty":["Viide on t\u00fchi"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Sisesta kuup\u00e4eva v\u00f5i kellaaja <Link>vormingukood<\/Link>."],"Enter your own date format":["Sisesta kohandatud kuup\u00e4evavorming"],"Date format":["Kuup\u00e4eva vorming"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["j. M Y h:i"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["j. M Y"],"Default format":["Vaikimisi vorming"],"Transform to %s":["Teisenda: %s"],"%s blocks deselected.":["%s ploki valik t\u00fchistati."],"%s deselected.":["%s valik t\u00fchistati."],"Transparent text may be hard for people to read.":["L\u00e4bipaistvat teksti v\u00f5ib inimestel olla raske lugeda."],"single horizontal line\u0004Row":["Rida"],"Lock":["Lukusta"],"Lock %s":["Lukusta %s"],"Lock all":["Lukusta k\u00f5ik"],"verb\u0004Stack":["Virnasta"],"Select parent block (%s)":["Vali \u00fclemplokk (%s)"],"Unlock":["V\u00f5ta lukust lahti"],"Prevent removal":["T\u00f5kesta eemaldamine"],"Disable movement":["Keela liigutamine"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Vali atribuudid, mida tuleb piirata v\u00f5i lukustada."],"Add default block":["Lisa vaikimisi plokk"],"Add pattern":["Lisa muster"],"Alignment option\u0004None":["Puudub"],"Vertical alignment":["Vertikaaljoondus"],"Align items bottom":["Joonda objektid alla"],"Align items center":["Joonda objektid keskele"],"Align items top":["Joonda objektid \u00fcles"],"font weight\u0004Black":["Must"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra-rasvane"],"font weight\u0004Bold":["Rasvane"],"font weight\u0004Semi Bold":["Poolrasvane"],"font weight\u0004Medium":["Keskmine"],"font weight\u0004Regular":["Tavaline"],"font weight\u0004Light":["\u00d5huke"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra-\u00f5huke"],"font weight\u0004Thin":["Peenike"],"font style\u0004Italic":["Kaldkiri"],"font style\u0004Regular":["Tavaline"],"Set custom size":["M\u00e4\u00e4ra kohandatud suurus"],"Use size preset":["Kasuta eelseadistatud suurust"],"Rename":["Nimeta \u00fcmber"],"link color":["viite v\u00e4rv"],"Navigate to the previous view":["Mine eelmisesse vaatesse"],"Explore all patterns":["Uuri k\u00f5iki mustreid"],"Block spacing":["Plokkide vahe"],"Letter spacing":["T\u00e4hevahe"],"Radius":["Raadius"],"Bottom right":["All paremal"],"Bottom left":["All vasakul"],"Top right":["\u00dclal paremal"],"Top left":["\u00dclal vasakul"],"Orientation":["Orientatsioon"],"Link radii":["\u00dchenda raadiused"],"Unlink radii":["\u00dchenda raadiused lahti"],"Max %s wide":["Maks. %s lai"],"Flow":["Voog"],"Allow to wrap to multiple lines":["Luba mitut rida"],"Justification":["Joondus"],"Flex":["Painduv"],"Currently selected font appearance: %s":["Praegu valitud kirjastiili v\u00e4limus: %s"],"Currently selected font style: %s":["Praegu valitud kirjastiili kujundus: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Praegu valitud kirjastiili kaal: %s"],"No selected font appearance":["Kirjastiili v\u00e4limust pole valitud"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Loo kahe v\u00e4rvitooni efekt ilma algset pilti kaotamata."],"Displays more block tools":["Kuvab veel plokit\u00f6\u00f6vahendeid"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Kohandatud"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Teemast kohandatud"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Vaikimisi"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Teemast"],"No preview available.":["Eelvaade pole saadaval."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Plokkide valikuks, muutmiseks ja nendes liikumiseks on saada erinevaid vahendeid. Valiku ja muutmise vahel saad h\u00fcpata Esc- ja Enter-klahvidega."],"Next pattern":["J\u00e4rgmine muster"],"Previous pattern":["Eelmine muster"],"Choose":["Vali"],"Patterns list":["Mustrite loend"],"Search for blocks and patterns":["Otsi plokke ja mustreid"],"Wide":["Lai"],"Space between items":["Vahe objektide vahel"],"Justify items right":["Joonda paremale"],"Justify items center":["Joonda keskele"],"Justify items left":["Joonda vasakule"],"Carousel view":["Karussellivaade"],"Type \/ to choose a block":["Ploki valimiseks vajuta \/-klahvi"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["Plokkide vahel liikumiseks kasuta vasak- ja paremnooleklahvi"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["Muuda elementide laiust kas kesk- v\u00f5i laia joondusega."],"Layout":["Paigutus"],"Apply duotone filter":["Rakenda v\u00e4rvipaarifiltrit"],"Duotone":["V\u00e4rvipaar"],"Margin":["Piir"],"Vertical":["Vertikaalne"],"Horizontal":["Horisontaalne"],"Change items justification":["Muuda objektide joondust"],"More":["Veel"],"Editor canvas":["Redaktori t\u00f6\u00f6v\u00e4li"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["Joonda alla"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["Joonda keskele"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["Joonda \u00fcles"],"Transform to variation":["Teisenda variandiks"],"Drag":["Lohista"],"Toggle full height":["L\u00fclitu t\u00e4isk\u00f5rgusele"],"Font style":["Kirjastiil"],"Font weight":["Kirjastiili kaal"],"Letter case":["T\u00e4hem\u00e4rkide t\u00f5st"],"Capitalize":["Suurt\u00e4hed"],"Lowercase":["V\u00e4iket\u00e4hed"],"Uppercase":["Suurt\u00e4hed"],"Decoration":["Tekstiefektid"],"Add an anchor":["Lisa HTML-ankur"],"Captions":["Pealdised"],"Appearance":["V\u00e4limus"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Loo: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["Otsi mustreid"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["Lisati muster \"%s\"."],"Rotate":["P\u00f6\u00f6ra"],"Zoom":["Suurenda"],"Could not edit image. %s":["Pilti ei \u00f5nnestu muuta. %s"],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"Portrait":["P\u00fcstine"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"Landscape":["R\u00f5htne"],"Aspect Ratio":["Proportsioon"],"Move the selected block(s) down.":["Liiguta valitud plokid alla."],"Move the selected block(s) up.":["Liiguta valitud plokid \u00fcles."],"Current media URL:":["Praegune meedia-URL:"],"Creating":["Loon"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Loomise ajal tekkis tundmatu viga.  Palun proovi uuesti."],"Image size presets":["Eelseadistatud pildisuurused"],"Block variations":["Plokivariandid"],"Block navigation structure":["Plokkides navigeerimine"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d":["Plokk %1$d \/ %2$d, tase %3$d"],"Moved %d block to clipboard.":["%d plokk t\u00f5steti l\u00f5ikepuhvrisse.","%d plokki t\u00f5steti l\u00f5ikepuhvrisse."],"Copied %d block to clipboard.":["%d plokk  kopeeriti l\u00f5ikepuhvrisse.","%d plokki  kopeeriti l\u00f5ikepuhvrisse."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" t\u00f5steti l\u00f5ikepuhvrisse."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\"%s\" kopeeriti l\u00f5ikepuhvrisse."],"Browse all":["Sirvi k\u00f5iki"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Sirvi k\u00f5iki. See avab redaktori t\u00f5\u00f5riistaribal peamise sisestuspaneeli."],"A tip for using the block editor":["Vihje plokiredaktori kasutamiseks"],"Patterns":["Mustrid"],"%d block added.":["Lisati %d plokk.","Lisati %d plokki."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Plokile uue asukoha leidmiseks kasuta tabulaatorit ja nooleklahve. Vasak- ja paremnoolega saad liikuda tasemete vahel. Kui oled asukoha v\u00e4lja valinud, vajuta ploki sinna viimiseks Enterit v\u00f5i t\u00fchikut."],"Move to":["Mine"],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Oled praegu navigeerimisre\u017eiimis. Plokkide vahel saad liikuda tabulaatori ja nooleklahvidega. Vasak- ja paremnoolega saad liikuda tasemete vahel. Navigeerimisre\u017eiimist v\u00e4ljumiseks ja valitud ploki muutmiseks vajuta Enterit."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ploki t\u00fc\u00fcbi muutmiseks kl\u00f5psa t\u00f6\u00f6riistaribal ploki ikooni."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Meediaplokkide automaatseks lisamiseks lohista failid redaktorisse."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["V\u00e4henda taanet, vajutades rea alguses <kbd>tagasiv\u00f5tuklahvi<\/kbd>."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Suurenda taanet, vajutades rea alguses <kbd>t\u00fchikut<\/kbd>."],"Open Colors Selector":["Ava v\u00e4rvivalija"],"Change matrix alignment":["Muuda maatriksi joondust"],"Spacing":["Vahe"],"Padding":["\u00c4\u00e4ris"],"Typography":["T\u00fcpograafia"],"Line height":["Rea k\u00f5rgus"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Plokk %1$s on juba sisu alguses, teda ei saa vasakule nihutada"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Plokk %1$s on juba sisu alguses, teda ei saa \u00fclespoole nihutada"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Plokk %1$s on juba sisu l\u00f5pus, teda ei saa vasakule nihutada"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Plokk %1$s on juba sisu l\u00f5pus, teda ei saa allapoole nihutada"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Liiguta %1$s plokk kohalt %2$d paremale kohale %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Liiguta %1$s plokk kohalt %2$d vasakule kohale %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Vali, kas k\u00f5igi ekraanisuuruste jaoks kasutatakse sedasama v\u00e4\u00e4rtust v\u00f5i m\u00e4\u00e4ratakse see igale ekraanisuurusele eraldi."],"Use the same %s on all screensizes.":["\u00dcks ja sama %s k\u00f5igi ekraanisuuruste jaoks."],"Large screens":["Suured ekraanid"],"Medium screens":["Keskmised ekraanid"],"Small screens":["V\u00e4ikesed ekraanid"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["M\u00e4\u00e4rab %1$s vaates %2$s."],"Open Media Library":["Ava meediateek"],"The media file has been replaced":["Meediafail asendati"],"Currently selected":["Hetkel valitud"],"Search or type url":["Otsi v\u00f5i sisesta URL"],"Press ENTER to add this link":["Viite lisamiseks vajuta Enterit"],"Currently selected link settings":["Hetkel valitud viidetes\u00e4tted"],"Select a variation to start with.":["Vali alustamiseks variatsioon."],"Choose variation":["Vali variatsioon"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Lisa plokk"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Lisa %s"],"%s block added":["Plokk %s lisatud"],"Multiple selected blocks":["Valitud on mitu plokki"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Oled praegu redaktoris. Tagasi navigeerimisse minekuks vajuta Esc."],"Midnight":["S\u00fcda\u00f6\u00f6"],"Electric grass":["Elektriline muru"],"Pale ocean":["Kahvatu ookean"],"Luminous dusk":["Helkiv koidik"],"Blush bordeaux":["Bordoo"],"Blush light purple":["Hele purpur"],"Cool to warm spectrum":["K\u00fclmast kuumani"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Helehallist sinakashallini"],"Luminous vivid orange to vivid red":["S\u00e4ravoran\u017eist s\u00e4ravpunaseni"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["S\u00e4ravkollasest s\u00e4ravoran\u017eini"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Helesinisest s\u00e4ravsiniseni"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["S\u00e4ravsinisest s\u00e4ravpurpurini"],"Block breadcrumb":["J\u00e4ljerida"],"Gradient":["Gradient"],"Solid":["\u00dchev\u00e4rviline"],"Grid view":["Tabelivaade"],"List view":["Loendivaade"],"Move right":["Paremale"],"Move left":["Vasakule"],"Fill":["T\u00e4ide"],"Link rel":["Stiiliviide"],"Border radius":["Joone raadius"],"Open in new tab":["Ava uues sakis"],"Group":["M\u00e4\u00e4ra grupiks"],"Separate multiple classes with spaces.":["Eralda erinevad klassid t\u00fchikutega."],"Learn more about anchors":["Loe l\u00e4hemalt ankrute kohta"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Sisesta \u00fcks-kaks s\u00f5na - ilma t\u00fchikuteta - , millest saab ankur ehk just selle pealkirja jaoks m\u00f5eldud unikaalne veebiaadress. Hiljem v\u00f5id viidata otse sellele kohale enda veebilehel."],"Default Style":["Vaikimisi stiil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Laadi videofail \u00fcles, vali see meediateegist v\u00f5i lisa vastav URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Laadi pildifail \u00fcles, vali see meediateegist v\u00f5i lisa vastav URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Laadi helifail \u00fcles, vali see meediateegist v\u00f5i lisa vastav URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Laadi meediafail \u00fcles v\u00f5i vali see meediateegist."],"Skip":["J\u00e4ta vahele"],"This color combination may be hard for people to read.":["See v\u00e4rvikombinatsioon v\u00f5ib olla raskesti loetav."],"Add a block":["Lisa plokk"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Kirjutamise ajal v\u00f5id klahvi <kbd>\/<\/kbd> abil lisada kiiresti uue ploki."],"Vivid purple":["S\u00e4rav purpur"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Muuda vertikaaljoondust"],"verb\u0004Group":["M\u00e4\u00e4ra grupiks"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["L\u00f5peta plokkide grupeerimine"],"block style\u0004Default":["Vaikimisi"],"Attempt Block Recovery":["\u00dcrita plokki taastada"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Selle ploki redigeerimiseks peab olema meediafailide \u00fcleslaadimise \u00f5igus."],"Block tools":["Plokit\u00f6\u00f6vahendid"],"%s block selected.":["%s plokk valitud.","%s plokki valitud."],"Align text right":["Joonda tekst paremale"],"Align text center":["Joonda tekst keskele"],"Align text left":["Joonda tekst vasakule"],"Heading":["Pealkiri"],"Heading %d":["Pealkiri %d"],"Heading settings":["Pealkirja s\u00e4tted"],"Cover":["Kate"],"Button":["Nupp"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d plokk","%d plokki"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Lisa uus plokk valiku j\u00e4rele."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Lisa uus plokk valiku ette."],"Remove the selected block(s).":["Eemalda valitud plokid."],"Duplicate the selected block(s).":["Dubleeri valitud plokid."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["Vali kogu tr\u00fckitav tekst. K\u00f5igi plokkide valimiseks vajuta uuesti."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Mine l\u00e4himale t\u00f6\u00f6ribale."],"Options":["Valikud"],"font size name\u0004Huge":["V\u00e4ga suur"],"font size name\u0004Large":["Suur"],"font size name\u0004Medium":["Keskmine"],"font size name\u0004Small":["V\u00e4ike"],"Cyan bluish gray":["Sinakashall"],"Vivid cyan blue":["Erk lillakassinine"],"Pale cyan blue":["Kahvatu lillakassinine"],"Vivid green cyan":["Erk rohekassinine"],"Light green cyan":["Hele rohekassinine"],"Luminous vivid amber":["S\u00e4rav merevaigutoon"],"Luminous vivid orange":["S\u00e4rav oran\u017e"],"Vivid red":["Erkpunane"],"Pale pink":["Kahvaturoosa"],"Additional CSS class(es)":["T\u00e4iendav(ad) CSS-klass(id)"],"HTML anchor":["HTML-ankur"],"Link settings":["Viites\u00e4tted"],"Skip to the selected block":["Liigu valitud plokile"],"no title":["pealkirjata"],"Paste or type URL":["Kleebi v\u00f5i kirjuta URL"],"%d result found.":["Leiti %d tulemus.","Leiti %d tulemust."],"Change type of %d block":["Muuda %d ploki t\u00fc\u00fcpi","Muuda %d ploki t\u00fc\u00fcpi"],"Duplicate":["Dubleeri"],"More options":["Veel valikuid"],"Edit visually":["Muuda visuaalredaktoris"],"Edit as HTML":["Muuda HTML-ina"],"blocks\u0004Most used":["Enimkasutatud"],"Transform to":["Teisenda kujule"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Plokke ei saa allapoole nihutada, nad on juba alumises otsas"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Plokke ei saa \u00fclespoole nihutada, nad on juba \u00fclemises otsas"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Plokk %1$s on juba sisu alguses, teda ei saa paremale nihutada"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["See v\u00e4rvikombinatsioon v\u00f5ib olla raskesti loetav. Proovi, kuidas sobiks heledam taust ja\/v\u00f5i tumedam %s."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["See v\u00e4rvikombinatsioon v\u00f5ib olla raskesti loetav. Proovi, kuidas sobiks tumedam taust ja\/v\u00f5i heledam %s."],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Liiguta %1$d plokki kohalt %2$d \u00fche koha v\u00f5rra paremale"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Liiguta %1$d plokki kohalt %2$d \u00fche koha v\u00f5rra \u00fcles"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Liiguta %1$s plokk kohalt %2$d \u00fclespoole kohale %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Plokk %1$s on juba sisu l\u00f5pus, teda ei saa paremale nihutada"],"Block: %s":["Plokk: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Selles plokis on tundmatu v\u00f5i vigane sisu."],"imperative verb\u0004Resolve":["Paranda"],"Convert to Blocks":["Teisenda plokkideks"],"Resolve Block":["Lahenda plokk"],"Convert to Classic Block":["Teisenda klassikaliseks plokiks"],"No block selected.":["\u00dchtki plokki pole valitud."],"After Conversion":["Peale teisendust"],"Convert to HTML":["Teisenda HTML-iks"],"Current":["Praegu"],"font size name\u0004Normal":["Tavaline"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Liiguta %1$s plokk kohalt %2$d allapoole kohale %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Plokk %s on ainuke plokk, seda ei saa nihutada"],"Change alignment":["Muuda joondust"],"Full width":["T\u00e4islaius"],"Wide width":["Lai"],"Change text alignment":["Muuda tekstijoondust"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Selles plokis ilmnes viga ja seda ei saa eelvaadelda."],"Reset":["L\u00e4htesta"],"No results.":["Tulemusi ei leitud."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["Leiti %d tulemus, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt.","Leiti %d tulemust, liikumiseks kasuta \u00fcles- ja allanoolt."],"Blocks":["Plokid"],"%s item":["%s element","%s elementi"],"Additional CSS":["T\u00e4iendav CSS"],"Original":["Algne"],"Link selected.":["Viide on valitud."],"Paste URL or type to search":["Otsimiseks kleebi aadress v\u00f5i sisesta tekst"],"Minimum height":["Miinimumk\u00f5rgus"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["V\u00e4rvus"],"No image selected":["Pilti pole valitud"],"List View":["Loendivaade"],"Back":["Tagasi"],"Auto":["Auto"],"Move down":["Liigu alla"],"Move up":["\u00dcles"],"Align center":["Joonda keskele"],"Align right":["Joonda paremale"],"Align left":["Joonda vasakule"],"Replace":["Asenda"],"Tools":["T\u00f6\u00f6riistad"],"Not set":["M\u00e4\u00e4ramata"],"Insert from URL":["Lisa aadressilt"],"Video":["Video"],"Audio":["Helifailid"],"Columns":["Veerud"],"Large":["Suur"],"Media Library":["Meediateek"],"Clear":["T\u00fchjenda"],"Clear selection.":["Eemalda valik."],"Colors":["V\u00e4rvid"],"text color":["teksti v\u00e4rv"],"Mixed":["L\u00e4bisegi"],"Upload":["Laadi \u00fcles"],"Styles":["Stiilid"],"Link":["Viide"],"Square":["Ruut"],"User":["Kasutaja"],"Custom":["Kohandatud"],"Text":["Tekst"],"Untitled":["Nimetu"],", ":[", "],"Insert":["Lisa"],"Font family":["Kirjastiiliklass"],"Paragraph":["L\u00f5ik"],"Underline":["Allajoonimine"],"Strikethrough":["L\u00e4bikriipsutus"],"Copy":["Kopeeri"],"Border":["\u00c4\u00e4ris"],"Dimensions":["M\u00f5\u00f5tmed"],"Top":["\u00dclal"],"Bottom":["All"],"Type":["T\u00fc\u00fcp"],"Align":["Joondus"],"Background":["Taust"],"Source":["Allikas"],"Insert link":["Lisa viide"],"Remove link":["Eemalda viide"],"Next page":["J\u00e4rgmine lk"],"Previous page":["Eelmine lk"],"Image":["Pilt"],"Font size":["Kirja suurus"],"Align text":["Joonda tekst"],"No results found.":["Tulemusi pole."],"Black":["Must"],"White":["Valge"],"Width":["Laius"],"Height":["K\u00f5rgus"],"Default":["Vaikimisi"],"Settings":["S\u00e4tted"],"Search results for \"%s\"":["Otsitulemused: \"%s\""],"Edit link":["Muuda viidet"],"Apply":["Rakenda"],"Delete":["Kustuta"],"None":["Puudub"],"Publish":["Avalda"],"URL":["URL"],"Edit":["Muuda"],"Save":["Salvesta"],"Done":["Valmis"],"Submit":["Sisesta"],"Preview":["Eelvaade"],"Plugins":["Pluginad"],"Content":["Sisu"],"Cancel":["T\u00fchista"],"Scale":["Skaleeri"],"Left":["Vasakul"],"Right":["Paremal"],"Medium":["Keskmine"],"Size":["Suurus"],"Media":["Meedia"],"Search":["Otsi"],"Close":["Sulge"],"Select":["Vali"],"Full Size":["T\u00e4issuurus"],"Advanced":["T\u00e4psemad s\u00e4tted"],"Thumbnail":["Ikoon"],"Caption":["Pealdis"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}