{"translation-revision-date":"2024-06-06 09:50:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"et_EE"},"Word count type. Do not translate!\u0004words":["words"],"%s name":["%s nimetus"],"%s: Name":["%s: Nimetus"],"Parent":["\u00dclemleht"],"Footnote":["Joonealune"],"Footnotes found in blocks within this document will be displayed here.":["Selle dokumendi plokkide joonealused m\u00e4rkused kuvatakse siin."],"Footnotes":["Joonealused"],"Toggle off to hide the label text, e.g. \"Next Page\".":["L\u00fclita m\u00e4rgise tekst (N: \"j\u00e4rgmine leht\") sisse-v\u00e4lja."],"Show label text":["N\u00e4ita m\u00e4rgise teksti"],"<a>Add new post<\/a>":["<a>Lisa postitus<\/a>"],"%d minute":["%d minut","%d minutit"],"No excerpt found":["V\u00e4ljav\u00f5tet ei leitud"],"Excerpt text":["V\u00e4ljav\u00f5tte tekst"],"The content is currently protected and does not have the available excerpt.":["See sisu on hetkel piiratud ligip\u00e4\u00e4suga ja v\u00e4ljav\u00f5tet ei ole saadaval."],"This block will display the excerpt.":["See plokk n\u00e4itab v\u00e4ljav\u00f5tet."],"Display a post's last updated date.":["N\u00e4itab postituse viimase muutmise kuup\u00e4eva."],"Only shows if the post has been modified":["Kuvatakse ainult siis, kui postitust on muudetud"],"Post Modified Date":["Postituse muutmise kuup\u00e4ev"],"The relationship of the linked URL as space-separated link types.":["Viidatud URLi seos t\u00fchikutega eraldatud viitet\u00fc\u00fcpidena."],"Rel attribute":["Rel-atribuut"],"Additional information to help clarify the purpose of the link.":["Viite otstarvet selgitav lisainfo."],"This navigation menu is empty.":["Navigeerimismen\u00fc\u00fc on t\u00fchi."],"Choose or create a Navigation menu":["Vali v\u00f5i loo navigeerimismen\u00fc\u00fc"],"Lowercase Roman numerals":["V\u00e4ikesed rooma numbrid"],"Uppercase Roman numerals":["Suured rooma numbrid"],"Lowercase letters":["V\u00e4iket\u00e4hed"],"Uppercase letters":["Suurt\u00e4hed"],"Numbers":["Numbrid"],"Numbering style":["Numbrite stiil"],"Post meta":["Postituse metainfo"],"Max number of words":["Maksimaalne s\u00f5nade arv"],"Image is contained without distortion.":["Pilt on salvestatud moonutusteta."],"Image covers the space evenly.":["Pilt katab kogu ala \u00fchtlaselt."],"Arrange blocks in a grid.":["Aseta plokid lahtritesse."],"Select the size of the source images.":["Vali l\u00e4htepiltide suurus."],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/embeds\/"],"Write summary\u2026":["Kirjuta kokkuv\u00f5te\u2026"],"Write summary":["Kirjuta kokkuv\u00f5te"],"Open by default":["Ava vaikimisi"],"Type \/ to add a hidden block":["Peidetud ploki saab lisada \/-ga"],"Add an image or video with a text overlay.":["Lisa video v\u00f5i pilt koos tekstikihiga."],"Leave empty if decorative.":["J\u00e4ta see t\u00fchjaks, kui pilt on puhtalt dekoratiivne."],"Reply to A WordPress Commenter":["Vasta WordPressi kommentaatorile"],"Commenter Avatar":["Kommenteerija avatar"],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["\u00dclestikku"],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["Teineteise sees"],"Aspect ratio":["Proportsioon"],"Resolution":["Lahutusv\u00f5ime"],"Grid":["Ruudustik"],"Import widget area":["Impordi mooduliala"],"Unable to import the following widgets: %s.":["J\u00e4rgmiste moodulite import eba\u00f5nnestus: %s."],"Widget area: %s":["Mooduliala: %s"],"Select widget area":["Vali mooduliala"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Chevron":["Nurkjutum\u00e4rk"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004Arrow":["Nool"],"Arrow option for Next\/Previous link\u0004None":["Puudub"],"A decorative arrow for the next and previous link.":["Dekoratiivne nool eelmise ja j\u00e4rgmise viite jaoks."],"Link author name to author page":["Viita autori nimelt tema lehele"],"Not available for aligned text.":["Ei saa kasutada joondatud tekstiga."],"Choose a page to show only its subpages.":["Vali leht, mille alamlehti soovid n\u00e4idata."],"Edit this menu":["Muuda valitud men\u00fc\u00fcd"],"Page List: \"%s\" page has no children.":["Lehenimekiri: lehel %s ei ole alamlehti."],"You have not yet created any menus. Displaying a list of your Pages":["Sa pole veel \u00fchtki men\u00fc\u00fcd loonud. Kuvan lehtede nimekirja"],"Untitled menu":["Nimetu men\u00fc\u00fc"],"Structure for navigation menu: %s":["Men\u00fc\u00fc %s struktuur"],"(no title %s)":["(pealkirjata %s)"],"Group blocks together. Select a layout:":["Grupeeri plokid. Vali paigutus:"],"Classic Editor":["Klassikaline redaktor"],"Remove caption":["Eemalda pealdis"],"Add submenu link":["Lisa alammen\u00fc\u00fc viide"],"%s comment":["%s kommentaar","%s kommentaari"],"66 \/ 33":["66 \/ 33"],"33 \/ 66":["33 \/ 66"],"Show empty categories":["Kuva t\u00fchjad kategooriad"],"Author Name":["Autori nimi"],"Taxonomies":["Taksonoomiad"],"block title\u0004Post Comment":["Postita kommentaar"],"Search for replacements":["Otsi asendajaid"],"Start adding Heading blocks to create a table of contents. Headings with HTML anchors will be linked here.":["Sisukorra loomiseks kasuta pealkirjaplokke. HTML viitem\u00e4rgenditega pealkirjad viidatakse siia."],"Toggle to only include headings from the current page (if the post is paginated).":["Vali, kas lisatakse ainult k\u00e4esoleva lehek\u00fclje pealkirjad (kui postitus kasutab k\u00fcljendamist)."],"Only including headings from the current page (if the post is paginated).":["Lisatakse ainult k\u00e4esoleva lehek\u00fclje pealkirjad (kui postitus kasutab k\u00fcljendamist)."],"Only include current page":["Lisa ainult k\u00e4esolev leht"],"Convert to static list":["Teisenda staatiliseks loendiks"],"Quote citation":["Tsitaat"],"Display the search results title based on the queried object.":["Kuva otsitulemuste pealkiri vastavalt p\u00e4ritud objektile."],"Search Results Title":["Otsitulemuste pealkiri"],"Search results for: \u201csearch term\u201d":["Otsingutulemused: \"otsitav\""],"Show search term in title":["N\u00e4ita otsitavat pealkirjas"],"Archive type: Name":["Arhiivit\u00fc\u00fcp: nimi"],"Show archive type in title":["N\u00e4ita arhiivit\u00fc\u00fcpi pealkirjas"],"Parents":["\u00dclemobjektid"],"Suffix":["J\u00e4relliide"],"Prefix":["Eesliide"],"Display last modified date":["Kuva viimase muutmise kuup\u00e4ev"],"Post Comments Link block: post not found.":["Postituse kommentaariviidete plokk: postitust ei leitud."],"Post Comments Count block: post not found.":["Postituse kommentaaride arvu plokk: postitust ei leitud."],"To show a comment, input the comment ID.":["Kommentaari kuvamiseks sisesta kommentaari tunnus."],"Link to author archive":["Viide autori arhiivile"],"handle":["tunnus"],"Import Classic Menus":["Impordi klassikalised men\u00fc\u00fcd"],"The Queen of Hearts.":["\u00c4rtuemand."],"The Mad Hatter.":["K\u00fcbarsepp."],"The Cheshire Cat.":["Irvik Kass."],"The White Rabbit.":["Valge K\u00fc\u00fclik."],"Alice.":["Alice."],"Gather blocks in a container.":["Koonda plokid \u00fchte konteinerisse."],"Embed a podcast player from Pocket Casts.":["Lisa Pockets Castsi taskuh\u00e4\u00e4lingum\u00e4ngija."],"Overlay opacity":["Kattekihi l\u00e4bipaistvus"],"Avatar Settings":["Avatari s\u00e4tted"],"Switch to editable mode":["L\u00fclitu redigeerimisre\u017eiimi"],"Show label":["N\u00e4ita m\u00e4rgist"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this item.":["Postituse kommentaarivormi plokk: siin ei ole kommentaarid lubatud."],"action that affects the current post\u0004Enable comments":["Luba kommentaarid"],"Post Comments Form block: Comments are not enabled.":["Postituse kommentaarivormi plokk: kommentaarid ei ole lubatud."],"Links are disabled in the editor.":["Viited ei ole redaktoris sisse l\u00fclitatud."],"Commenter avatars come from <a>Gravatar<\/a>.":["Kommenteerijate avatarid v\u00f5etakse <a>Gravatarist<\/a>."],"Choose a pattern":["Vali muster"],"Largest size":["Suurim suurus"],"Smallest size":["V\u00e4ikseim suurus"],"Choose a %s":["Vali %s"],"Existing template parts":["Olemasolevad malliosad"],"Show labels":["N\u00e4ita m\u00e4rgiseid"],"Add text or blocks that will display when a query returns no results.":["Lisa tekst v\u00f5i plokid, mis annavad m\u00e4rku, kui p\u00e4ringule ei leidunud vastust."],"Choose a pattern for the query loop or start blank.":["Vali p\u00e4ringuts\u00fckli muster v\u00f5i alusta nullist."],"Authors":["Autorid"],"Post type":["Postituse t\u00fc\u00fcp"],"Featured image: %s":["P\u00e4isepilt: %s"],"Select the size of the source image.":["Vali l\u00e4htepildi suurus."],"Link to post":["Viide postitusele"],"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos, tables, columns, and any other block types.":["See v\u00f5ib olla lihtne paragrahvijada postituses, aga ka midagi keerukamat pildigaleriide, videode, tabelite, veergude jpt plokit\u00fc\u00fcpidega."],"Post Comments Form block: Comments are not enabled for this post type (%s).":["Postituse kommentaarivormi plokk: Selle postituset\u00fc\u00fcbi (%s) juures ei ole kommenteerimine lubatud."],"To get started with moderating, editing, and deleting comments, please visit the Comments screen in the dashboard.":["Kommentaaride modereerimiseks, muutmiseks ja kustutamiseks mine t\u00f6\u00f6laualt kommentaaride ekraanile."],"says":["\u00fctleb"],"A WordPress Commenter":["WordPressi kommenteerija"],"Hi, this is a comment.":["Hei, see on kommentaar."],"January 1, 2000 at 00:00 am":["1. jaanuaril 2000 kell 00:00"],"Show icon button":["Kuva ikooni nupp"],"Show arrow":["Kuva nool"],"Author Biography":["Autori kirjeldus"],"Convert to Link":["Teisenda viiteks"],"This item has been deleted, or is a draft":["See element on juba kustutatud v\u00f5i on see mustand"],"Navigation menu %s successfully deleted.":["Navigeerimismen\u00fc\u00fc %s edukalt kustutatud."],"Classic menu import failed.":["Klassikalise men\u00fc\u00fc import eba\u00f5nnestus."],"Classic menu imported successfully.":["Klassikaline men\u00fc\u00fc edukalt imporditud."],"Classic menu importing.":["Klassikalise men\u00fc\u00fc import."],"Failed to create Navigation Menu.":["Navigeerimismen\u00fc\u00fc loomine eba\u00f5nnestus."],"\u201cPost Title\u201d":["\"Postituse pealkiri\""],"Navigation Menu successfully created.":["Navigeerimismen\u00fc\u00fc edukalt loodud."],"Creating Navigation Menu.":["Loon navigeerimismen\u00fc\u00fcd."],"Unable to create Navigation Menu \"%s\".":["Navigeerimismen\u00fc\u00fc \"%s\" loomine eba\u00f5nnestus."],"Unable to fetch classic menu \"%s\" from API.":["Klassikalise men\u00fc\u00fc \"%s\" laadimine API-st eba\u00f5nnestus."],"Navigation block setup options ready.":["Navigeerimisploki s\u00e4tted on valmis."],"Create from '%s'":["Loo men\u00fc\u00fcst '%s'"],"block example\u0004Home Link":["Koduleht"],"Add home link":["Lisa esileheviide"],"Home link text":["Esileheviite tekst"],"Arrange blocks vertically.":["Aseta plokid vertikaalselt."],"Stack":["Virnasta"],"Arrange blocks horizontally.":["Aseta plokid horisontaalselt."],"Responses to %s":["Vastused postitusele %s"],"Response to %s":["Vastus postitusele %s"],"Show comments count":["N\u00e4ita kommentaaride arvu"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nool"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Puudub"],"block title\u0004Comment Date":["Kommentaari kuup\u00e4ev"],"Show post title":["N\u00e4ita postituse pealkirja"],"Newer comments page link":["Viide uuemate kommentaaride lehele"],"Comments Pagination block: paging comments is disabled in the Discussion Settings":["Kommentaaride k\u00fcljenduse plokk: arutelu juures ei ole kommentaaride k\u00fcljendamine lubatud"],"Arrow option for Comments Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Nurkjutum\u00e4rk"],"A decorative arrow appended to the next and previous comments link.":["Dekoratiivne nool eelmise ja j\u00e4rgmise kommentaari jaoks."],"Older comments page link":["Viide vanemate kommentaaride lehele"],"Week":["N\u00e4dal"],"Link to comment":["Viide kommentaarile"],"block title\u0004Comment Content":["Kommentaari sisu"],"block title\u0004Comment Author":["Kommentaari autor"],"Link to authors URL":["Viide autori URL-ile"],"Link to user profile":["Viide kasutaja profiilile"],"Select the avatar user to display, if it is blank it will use the post\/page author.":["Vali n\u00e4idatav avatar. Kui seda ei m\u00e4\u00e4rata, n\u00e4idatakse postituse v\u00f5i lehe autori oma."],"Default Avatar":["Vaikimisi avatar"],"Group by:":["R\u00fchmita:"],"single horizontal line\u0004Row":["Rida"],"Older Comments":["Vanemad kommentaarid"],"Newer Comments":["Uuemad kommentaarid"],"Responses":["Vastused"],"Response":["Vastus"],"%s Avatar":["Autori %s avatar"],"Icon background":["Ikooni taust"],"Page List: Cannot retrieve Pages.":["Lehenimekiri: lehti ei \u00f5nnestu laadida."],"Icon":["Ikoon"],"Site Icons are what you see in browser tabs, bookmark bars, and within the WordPress mobile apps. To use a custom icon that is different from your site logo, use the <a>Site Icon settings<\/a>.":["Veebisaidi ikoone v\u00f5ib kohata veebilehitseja sakkidel, j\u00e4rjehoidjaribadel ja ka WordPressi mobiili\u00e4ppides. Kui soovid, et saidi ikoon erineks \u00fcldisest saidi logost, kasuta  <a>saidi ikoonis\u00e4tteid<\/a>."],"You do not have permission to create Navigation Menus.":["Sul ei ole \u00f5igust navigeerimismen\u00fc\u00fcsid luua."],"You do not have permission to edit this Menu. Any changes made will not be saved.":["Sul ei ole \u00f5igust seda men\u00fc\u00fcd muuta. Juba tehtud muudatusi ei salvestata."],"Preload value\u0004None":["Puudub"],"Term Description":["Termini kirjeldus"],"Default based on area (%s)":["Vaikimisi v\u00e4\u00e4rtus ala j\u00e4rgi (%s)"],"Area":["Ala"],"Choose an existing %s or create a new one.":["Vali olemasolev %s v\u00f5i loo uus."],"Name and create your new %s":["Loo ja nimeta uus %s"],"Untitled Template Part":["Nimetu malliosa"],"Add a site logo":["Lisa veebisaidi logo"],"Number of tags":["Siltide arv"],"Template Part \"%s\" inserted.":["Lisati malliosa \"%s\"."],"Make title link to home":["Tee pealkiri esileheviiteks"],"Post Title":["Postituse pealkiri"],"Arrow":["Nool"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Arrow":["Nool"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004None":["Puudub"],"Arrow option for Query Pagination Next\/Previous blocks\u0004Chevron":["Nurkjutum\u00e4rk"],"A decorative arrow appended to the next and previous page link.":["Dekoratiivne nool eelmise ja j\u00e4rgmise leheviite jaoks."],"Next: ":["J\u00e4rgmine: "],"Previous post":["Eelmine postitus"],"Next post":["J\u00e4rgmine postitus"],"Previous: ":["Eelmine: "],"Enter character(s) used to separate terms.":["Sisesta terminite eralduss\u00fcmbol(id)."],"Displays the post link that precedes the current post.":["Kuvab viite eelmisele postitusele."],"Displays the post link that follows the current post.":["Kuvab viite j\u00e4rgmisele postitusele."],"Include the label as part of the link":["Lisa m\u00e4rgis viite osana"],"If you have entered a custom label, it will be prepended before the title.":["Kui lisasid kohandatud m\u00e4rgise, siis pannakse see pealkirja ette."],"Display the title as a link":["Tee pealkiri viiteks"],"Image scaling options\u0004Scale":["Muuda suurust"],"Image will be stretched and distorted to completely fill the space.":["Pilti venitatakse \u00fcle kogu ala."],"Image is scaled to fill the space without clipping nor distorting.":["Pilti venitatakse \u00fcle kogu ala ilma k\u00e4rpimise ja moonutusteta."],"Image is scaled and cropped to fill the entire space without being distorted.":["Pilti v\u00e4hendatakse ja k\u00e4rbitakse alasse mahtumiseks ilma moonutusteta."],"Scale option for Image dimension control\u0004Fill":["Venita suureks"],"Scale option for Image dimension control\u0004Contain":["Teineteise sees"],"Scale option for Image dimension control\u0004Cover":["\u00dclestikku"],"Post Date":["Postituse kuup\u00e4ev"],"No comments":["Kommentaare ei ole"],"Post Author":["Postituse autor"],"Write byline\u2026":["Kirjuta saatetekst\u2026"],"Post author byline text":["Postituse autori saatetekst"],"Show bio":["N\u00e4ita kirjeldust"],"Avatar size":["Avatari suurus"],"Show avatar":["N\u00e4ita avatari"],"Select tag":["Lisa silt"],"Select category":["Vali kategooria"],"Select page":["Vali leht"],"Select post":["Vali postitus"],"Add submenu":["Lisa alammen\u00fc\u00fc"],"navigation link preview example\u0004Example Link":["N\u00e4iteviide"],"Create draft page: <mark>%s<\/mark>":["Loo lehemustand: <mark>%s<\/mark>"],"Create draft post: <mark>%s<\/mark>":["Loo postituse mustand: <mark>%s<\/mark>"],"Navigation link text":["Navigeerimisviite tekst"],"This item is missing a link":["Sellel elemendil puudub viide"],"Add link":["Lisa viide"],"Menu name":["Men\u00fc\u00fc nimetus"],"Manage menus":["Halda men\u00fc\u00fcsid"],"Create new menu":["Loo uus men\u00fc\u00fc"],"Delete %s":["Kustuta %s"],"Delete menu":["Kustuta men\u00fc\u00fc"],"Confirm":["Kinnita"],"Are you sure you want to delete this navigation menu?":["Oled kindel, et soovid seda navigeerimise men\u00fc\u00fcd kustutada?"],"Contact":["Kontakt"],"Always":["Alati"],"Submenus":["Alammen\u00fc\u00fcd"],"Open on click":["Ava kl\u00f5psates"],"Submenu & overlay background":["Alammen\u00fc\u00fc ja kattekihi taust"],"Submenu & overlay text":["Alammen\u00fc\u00fc ja kattekihi tekst"],"Off":["V\u00e4ljas"],"Collapses the navigation options in a menu icon opening an overlay.":["Sulgeb men\u00fc\u00fc navigeerimisvalikud kattekihi avamisel."],"Configure overlay menu":["Seadista kattekihimen\u00fc\u00fc"],"Overlay Menu":["Kattekihimen\u00fc\u00fc"],"Display":["Kuva"],"Switch to '%s'":["L\u00fclitu '%s' peale"],"Start empty":["Alusta t\u00fchjalt"],"%s navigation":["%s navigeerimine"],"The <footer> element should represent a footer for its nearest sectioning element (e.g.: <section>, <article>, <main> etc.).":["Element <footer> peaks jaluse tekitama l\u00e4himale jaotuselemendile (n\u00e4iteks <section>, <article>, <main> jne)."],"The <aside> element should represent a portion of a document whose content is only indirectly related to the document's main content.":["Element <aside> peaks esitama dokumenti, mis on sisult vaid l\u00f5dvalt seotud dokumendi p\u00f5hisisuga."],"The <article> element should represent a self-contained, syndicatable portion of the document.":["Element <article> peaks esitama terviklikku, edastatavat osa dokumendist."],"The <section> element should represent a standalone portion of the document that can't be better represented by another element.":["Element <section> peaks esitama eraldi osa dokumendist, mida ei saa paremini esitada m\u00f5ne muu elemendi abil."],"The <main> element should be used for the primary content of your document only. ":["Elementi <main> tuleks kasutada vaid dokumend p\u00f5hisisu juures. "],"The <header> element should represent introductory content, typically a group of introductory or navigational aids.":["Element <header> peaks esitama sissejuhatavat sisu, enamasti tutvustust v\u00f5i navigeerimisvahendeid."],"Loading options\u2026":["Laadin s\u00e4tteid\u2026"],"All gallery image sizes updated to: %s":["K\u00f5ik pildisuurused galeriis muudetud: %s"],"All gallery images updated to not open in new tab":["K\u00f5ik galerii pildid seati mitte avanema uues sakis"],"All gallery images updated to open in new tab":["K\u00f5ik galerii pildid seati avanema uues sakis"],"bookmark":["j\u00e4rjehoidja"],"All gallery image links updated to: %s":["K\u00f5ik pildisuuruse viited galeriis muudetud: %s"],"If uploading to a gallery all files need to be image formats":["Galeriisse \u00fcleslaaditavad failid peavad olema pildivormingus"],"Media item link option\u0004None":["Puudub"],"Name of the file\u0004Armstrong_Small_Step":["Armstrong_Small_Step"],"Embed Wolfram notebook content.":["Lisa Wolframi m\u00e4rkmiku sisu."],"Embed Pinterest pins, boards, and profiles.":["Lisa Pinteresti m\u00e4rkmed, tahvlid ja profiilid."],"noun; Audio block parameter\u0004Preload":["Eellaadimine"],"Drag and drop onto this block, upload, or select existing media from your library.":["Lohista siia plokki, laadi \u00fcles v\u00f5i vali olemasolev sisu meediateegist."],"Show only top level categories":["N\u00e4ita ainult \u00fclemise taseme rubriike"],"No published posts found.":["Avaldatud postitusi ei leitud."],"Remove %s":["Eemalda %s"],"Close menu":["Sulge men\u00fc\u00fc"],"Open menu":["Ava men\u00fc\u00fc"],"Template part has been deleted or is unavailable: %s":["Malliosa on kustutatud v\u00f5i ei ole see saadaval: %s"],"Keyword":["M\u00e4rks\u00f5na"],"Filters":["Filtrid"],"Posts List":["Postituste loend"],"Title & Date":["Pealkiri ja kuup\u00e4ev"],"Image, Date, & Title":["Pilt, kuup\u00e4ev ja pealkiri"],"No Title":["Pealkirjata"],"Change Date":["Muuda kuup\u00e4eva"],"Next Page":["J\u00e4rgmine leht"],"Previous Page":["Eelmine leht"],"An example title":["N\u00e4idispealkiri"],"Term items not found.":["Termini elemente ei leitud."],"Show link on new line":["N\u00e4ita viidet uuel real"],"Add \"read more\" link text":["Lisa \"Loe l\u00e4hemalt\" viite tekst"],"Make title a link":["Tee pealkiri viiteks"],"Previous page link":["Eelmise lehe viide"],"Next page link":["J\u00e4rgmise lehe viide"],"Display the archive title based on the queried object.":["Kuva arhiivi pealkiri vastavalt p\u00e4ritud objektile."],"Archive Title":["Arhiivi pealkiri"],"Archive title":["Arhiivi pealkiri"],"Provided type is not supported.":["Seda t\u00fc\u00fcpi ei toetata."],"Title, Date, & Excerpt":["Pealkiri, kuup\u00e4ev ja v\u00e4ljav\u00f5te"],"Title & Excerpt":["Pealkiri ja v\u00e4ljav\u00f5te"],"Display a list of your most recent posts, excluding sticky posts.":["Kuva enda viimased postitused, v\u00e4lja arvatud kinnistatud (kleepuvad) postitused."],"Blog posts can be \u201cstickied\u201d, a feature that places them at the top of the front page of posts, keeping it there until new sticky posts are published.":["Ajaveebipostitusi saab kinnistada ehk kleepida postituste esilehe \u00fclaserva. Need j\u00e4\u00e4vad sinna kuni j\u00e4rgmiste \"kleepuvate\" postituste tulekuni."],"Sticky posts":["Kinnistatud postitused"],"WordPress contains different types of content and they are divided into collections called \u201cPost types\u201d. By default there are a few different ones such as blog posts and pages, but plugins could add more.":["WordPressis on erinevat t\u00fc\u00fcpi sisu, mis jagatakse postituset\u00fc\u00fcpideks. Vaikimisi on neid m\u00f5ni (n\u00e4iteks postitused ja lehed), ent pluginatega saab neid juurde lisada."],"Toggle to use the global query context that is set with the current template, such as an archive or search. Disable to customize the settings independently.":["L\u00fclita kasutatava malli (n\u00e4iteks arhiivi v\u00f5i otsingu) skoopi globaalseks v\u00f5i kohalikuks. Kui see v\u00e4lja l\u00fclitada, saab s\u00e4tteid muuta individuaalselt."],"HTML element":["HTML element"],"PDF settings":["PDF s\u00e4tted"],"Image width":["Pildi laius"],"Click plus to add":["Kl\u00f5psa plussile lisamiseks"],"Default (<div>)":["Vaikimisi (<div>)"],"Inherit query from template":["V\u00f5ta p\u00e4ring mallist"],"Only":["Ainult"],"Exclude":["J\u00e4ta v\u00e4lja"],"Max page to show":["Viimane n\u00e4idatav leht"],"Limit the pages you want to show, even if the query has more results. To show all pages use 0 (zero).":["Piira n\u00e4idatavaid lehti, isegi kui p\u00e4ringus on vastuseid rohkem. K\u00f5igi lehtde n\u00e4itamiseks kasuta nulli."],"Offset":["Nihe"],"Items per Page":["Elemente lehe kohta"],"Display settings":["Kuvas\u00e4tted"],"Site Title placeholder":["Veebisaidi pealkirja koht"],"Write site title\u2026":["Kirjuta saidi pealkiri\u2026"],"Site title text":["Saidi pealkirja tekst"],"Site Tagline placeholder":["Saidi alapealkirja koht"],"Write site tagline\u2026":["Kirjuta saidi alapealkiri\u2026"],"Site tagline text":["Saidi alapealkirja tekst"],"Link image to home":["Tee pilt esileheviiteks"],"Redirect to current URL":["Suuna praegusele URL-ile"],"Display login as form":["Kuva sisselogimine vormina"],"Media width":["Meediaelemendi laius"],"Embed of %s.":["Lisa %s."],"PDF embed":["PDF lisamine"],"Embed of the selected PDF file.":["Lisab valitud PDF-faili."],"Copied URL to clipboard.":["URL kopeeriti l\u00f5ikepuhvrisse."],"Note: Most phone and tablet browsers won't display embedded PDFs.":["M\u00e4rkus: selliselt lisatud PDF-e ei suuda paljud telefonide ja tahvelarvutite veebilehitsejad kuvada."],"Show inline embed":["N\u00e4ita teksti sisse lisatud faili"],"%1$s (%2$d of %3$d)":["%1$s (%2$d %3$d-st)"],"Your site does not have any posts, so there is nothing to display here at the moment.":["Sinu veebisaidil puuduvad postitused, seega ei ole siin hetkel midagi n\u00e4idata."],"Autoplay may cause usability issues for some users.":["Automaatesitus v\u00f5ib tekitada m\u00f5nel juhul probleeme kasutatavusega."],"Add citation":["Lisa tsitaat"],"Add quote":["Lisa tsitaat"],"Add caption":["Lisa pealdis"],"Choose":["Vali"],"Start blank":["Alusta nullist"],"Type \/ to choose a block":["Ploki valimiseks vajuta \/-klahvi"],"%1$s: %2$s":["%1$s: %2$s"],"This content is password protected.":["See sisu on parooliga kaitstud."],"Huge":["Hiigelsuur"],"Icon color":["Ikooni v\u00e4rvus"],"Normal":["Tavaline"],"Wood thrush singing in Central Park, NYC.":["T\u00e4pikr\u00e4stas laulab New Yorgi Keskpargis."],"Video caption text":["Video pealdise tekst"],"Write verse\u2026":["Kirjuta salm\u2026"],"Verse text":["Salmi tekst"],"Column %d text":["Veeru %d tekst"],"Table caption text":["Tabeli pealdise tekst"],"Footer cell text":["Jaluselahtri tekst"],"Body cell text":["Sisulahtri tekst"],"Header cell text":["P\u00e4iselahtri tekst"],"Shortcode text":["L\u00fchikoodi tekst"],"Unordered":["J\u00e4rjestamata"],"Download button text":["Allalaadimise nupu tekst"],"Block cannot be rendered inside itself.":["Plokki ei saa kuvada iseenda sees."],"Pullquote citation text":["Tsitaadi tekst"],"Pullquote text":["Tsitaadi tekst"],"Preformatted text":["Eelvormindatud tekst"],"List text":["Loendi tekst"],"Ordered":["J\u00e4rjestatud"],"Button width":["Nupu laius"],"Audio caption text":["Heliklipi pealdise tekst"],"Gallery caption text":["Galerii pealdise tekst"],"Image caption text":["Pildi pealdise tekst"],"Add text over image":["Lisa tekst pildi peale"],"Label":["Silt"],"Open links in new tab":["Ava viited uues sakis"],"Convert to blocks":["Teisenda plokkideks"],"Add tracks":["Lisa t\u00e4iendeid"],"Remove track":["Eemalda t\u00e4iend"],"Kind":["T\u00fc\u00fcp"],"Language tag (en, fr, etc.)":["Keeletunnus, n\u00e4iteks \"en\" v\u00f5i \"fr\"."],"Source language":["Algkeel"],"Title of track":["T\u00e4iendi pealkiri"],"Edit track":["Muuda t\u00e4iendit"],"Text tracks":["Tekstit\u00e4iend"],"Edit %s":["Muuda: %s"],"Tracks can be subtitles, captions, chapters, or descriptions. They help make your content more accessible to a wider range of users.":["T\u00e4ienditeks v\u00f5ivad olla subtiitrid, pealdised, peat\u00fckit\u00e4hised v\u00f5i kirjeldused. Nad aitavad muuta sisu ligip\u00e4\u00e4setavaks rohkematele kasutajatele."],"Subtitles":["Subtiitrid"],"Captions":["Pealdised"],"Use button with icon":["Nupp ja ikoon"],"Button inside":["Nupp sees"],"Button outside":["Nupp v\u00e4ljas"],"No button":["Nuppu ei ole"],"Change button position":["Muuda nupu paigutust"],"Toggle search label":["L\u00fclita otsingusilt sisse-v\u00e4lja"],"100":["100"],"Add link to featured image":["Lisa viide esilet\u00f5stetud pildile"],"Repeated background":["Korduv taust"],"\u201cRead more\u201d link text":["\u201cLoe l\u00e4hemalt\u201d -viite tekst"],"One column":["\u00dcks veerg"],"Find out more":["Loe l\u00e4hemalt"],"Search for patterns":["Otsi mustreid"],"by %s":["autorilt %s"],"Comment":["Kommentaar"],"Display author name":["Kuva autori nimi"],"Change content position":["Muuda sisu paigutust"],"Minimum height of cover":["Kaane minimaalk\u00f5rgus"],"25 \/ 50 \/ 25":["25 \/ 50 \/ 25"],"33 \/ 33 \/ 33":["33 \/ 33 \/ 33"],"50 \/ 50":["50 \/ 50"],"This column count exceeds the recommended amount and may cause visual breakage.":["Veergude arv \u00fcletab soovitavat ja v\u00f5ib ekraanipildi segi ajada."],"Browser default":["Veebilehitseja vaikes\u00e4te"],"Edit gallery image":["Muuda galeriipilti"],"Crop":["K\u00e4rbi"],"Image uploaded.":["Pilt \u00fcles laaditud."],"2:3":["2:3"],"3:4":["3:4"],"9:16":["9:16"],"3:2":["3:2"],"4:3":["4:3"],"16:9":["16:9"],"survey":["k\u00fcsitlus"],"social":["sotsiaalmeedia"],"Mobile":["Mobiilltelefon"],"Block variations":["Plokivariandid"],"Patterns":["Mustrid"],"Template Part":["Malliosa"],"Add media":["Lisa meediafail"],"%1$s (%2$s)":["%1$s (%2$s)"],"Button only":["Ainult nupp"],"Briefly describe the link to help screen reader users.":["Kirjelda viidet l\u00fchidalt ekraanilugejate kasutajatele."],"Link label":["Viite pealkiri"],"%s label":["%s pealkiri"],"Social Icon":["Sotsiaalmeediaikoon"],"Select poster image":["Vali postripilt"],"Poster image":["Postripilt"],"WHAT was he doing, the great god Pan,\n\tDown in the reeds by the river?\nSpreading ruin and scattering ban,\nSplashing and paddling with hoofs of a goat,\nAnd breaking the golden lilies afloat\n    With the dragon-fly on the river.":["Laena mulle kannelt, Vanemuine!\nKaunis lugu m\u00f5lgub meeles,\nMuistese p\u00f5lve p\u00e4randusest\nIhkan laulu ilmutada."],"Footer label":["Jaluse pealkiri"],"Header label":["P\u00e4ise pealkiri"],"Matt Mullenweg":["Matt Mullenweg"],"EXT. XANADU - FAINT DAWN - 1940 (MINIATURE)\nWindow, very small in the distance, illuminated.\nAll around this is an almost totally black screen. Now, as the camera moves slowly towards the window which is almost a postage stamp in the frame, other forms appear;":["Kuku, k\u00e4gu, kuldalindu,\nHealitsele, h\u00f5benokka,\nVeeretele, vaskikeeli!\nKuku meile kuulutusi,\nHealitsele ilmutusi;"],"Image alignment":["Pildi joondus"],"Display featured image":["Kuva tunnuspilt"],"Full post":["T\u00e4istekst"],"Show:":["N\u00e4ita:"],"Media file":["Meediafail"],"Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et.":["Suspendisse commodo neque lacus, a dictum orci interdum et."],"Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis.":["Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Praesent et eros eu felis."],"\/\/ A \u201cblock\u201d is the abstract term used\n\/\/ to describe units of markup that\n\/\/ when composed together, form the\n\/\/ content or layout of a page.\nregisterBlockType( name, settings );":["\/\/ \"Plokk\" on abstraktne termin, mida\n\/\/ kasutatakse \u00fcksuste kohta, mis \n\/\/ \u00fcheskoos moodustavad\n\/\/ lehe sisu v\u00f5i kujunduse.\nregisterBlockType( name, settings );"],"podcast":["taskuh\u00e4\u00e4ling"],"Link to":["Viide aadressile"],"ADD MEDIA":["Lisa meediafail"],"Level %1$s. %2$s":["Tase %1$s, %2$s"],"Level %s. Empty.":["Tase %s, t\u00fchi."],"(Note: many devices and browsers do not display this text.)":["(M\u00e4rkus: paljud seadmed ja veebilehitsejad seda teksti ei n\u00e4ita.)"],"Describe the role of this image on the page.":["Kirjelda selle pildi t\u00e4hendust siin lehel."],"Title attribute":["Pealkirja atribuut"],"Embed a TikTok video.":["Lisa TikToki video."],"Open Media Library":["Ava meediateek"],"Image size":["Pildi suurus"],"Small":["V\u00e4ike"],"Enter address":["Sisesta aadress"],"Grid view":["Tabelivaade"],"List view":["Loendivaade"],"Sorting and filtering":["Sortimine ja filtreerimine"],"Post content":["Postituse sisu"],"menu":["men\u00fc\u00fc"],"There is no poster image currently selected":["P\u00e4isepilti pole hetkel valitud"],"The current poster image url is %s":["Praeguse p\u00e4isepildi aadress on %s"],"Play inline":["M\u00e4ngi teksti sees"],"Percentage Width":["Laius protsendina"],"Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim.":["Nam risus massa, ullamcorper consectetur eros fermentum, porta aliquet ligula. Sed vel mauris nec enim."],"Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit.":["Etiam et egestas lorem. Vivamus sagittis sit amet dolor quis lobortis. Integer sed fermentum arcu, id vulputate lacus. Etiam fermentum sem eu quam hendrerit."],"Three columns; wide center column":["Kolm veergu, lai keskmine veerg"],"Three columns; equal split":["Kolm \u00fchelaiust veergu"],"Two columns; two-thirds, one-third split":["Kaks veergu suhtega 2:1"],"Two columns; one-third, two-thirds split":["Kaks veergu suhtega 1:2"],"Two columns; equal split":["Kaks \u00fchelaiust veergu"],"Call to Action":["\u00dcleskutse"],"Link rel":["Stiiliviide"],"Welcome to the wonderful world of blocks\u2026":["Tere tulemast plokkide imelisse maailma\u2026"],"In quoting others, we cite ourselves.":["Tsiteerides teisi, tsiteerime iseendid."],"Reverse list numbering":["Vastupidine j\u00e4rjestus"],"Start value":["Algv\u00e4\u00e4rtus"],"Ordered list settings":["J\u00e4rjestatud loendi s\u00e4tted"],"One of the hardest things to do in technology is disrupt yourself.":["\u00dcks k\u00f5ige raskemaid asju tehnoloogia valdkonnas on teha murrang iseenda suhtes."],"Upload a file or pick one from your media library.":["Laadi fail \u00fcles v\u00f5i vali see meediateegist."],"Open in new tab":["Ava uues sakis"],"Attachment page":["Manuseleht"],"December 6, 2018":["6. detsember 2018"],"February 21, 2019":["21. veebruar 2019"],"May 7, 2019":["7. mai 2019"],"Release Date":["V\u00e4ljalaskeaeg"],"Jazz Musician":["D\u017e\u00e4ssmuusik"],"Footer section":["Jalus"],"Header section":["P\u00e4is"],"Change column alignment":["Muuda veerujoondust"],"Create Table":["Loo tabel"],"Insert a table for sharing data.":["Lisa tabel andmete jagamiseks."],"<strong>Snow Patrol<\/strong>":["<strong>Lumepatrull<\/strong>"],"Clear Media":["Eemalda meedia"],"Mont Blanc appears\u2014still, snowy, and serene.":["Ilmub Mont Blanc - kindel, lumine ja rahulik."],"Align column right":["Joonda veerg paremale"],"Align column center":["Joonda veerg keskele"],"Align column left":["Joonda veerg vasakule"],"\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)":["\u2014 Kobayashi Issa (\u4e00\u8336)"],"The wren<br>Earns his living<br>Noiselessly.":["K\u00e4blik<br>elatab ennast<br>h\u00e4\u00e4letult."],"Write gallery caption\u2026":["Kirjuta galerii pealdis\u2026"],"Describe the purpose of the image.":["Kirjelda pildi otstarvet."],"Move image forward":["Liiguta pilti edasi"],"Move image backward":["Liiguta pilti tagasi"],"Code is Poetry":["Kood on luule"],"In a village of La Mancha, the name of which I have no desire to call to mind, there lived not long since one of those gentlemen that keep a lance in the lance-rack, an old buckler, a lean hack, and a greyhound for coursing.":["\u00dches La Mancha k\u00fclas, mille nime ei ole mul soovi meenutada, elas mitte kaua aega tagasi \u00fcks noist h\u00e4rrasmeestest, kes pidas kodus piiki koos vana kilbiga, k\u00f5hna ratsut ja hurdakoera."],"Six.":["Kuus."],"Five.":["Viis."],"Four.":["Neli."],"Three.":["Kolm."],"Two.":["Kaks."],"One.":["\u00dcks."],"Group":["M\u00e4\u00e4ra grupiks"],"Learn more about embeds":["Vaata meediamanuste kohta t\u00e4psemalt"],"Paste a link to the content you want to display on your site.":["Kleebi veebiviide sisule, mida soovid lehel n\u00e4idata."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Laadi videofail \u00fcles, vali see meediateegist v\u00f5i lisa vastav URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Laadi pildifail \u00fcles, vali see meediateegist v\u00f5i lisa vastav URL."],"- Select -":["- Vali -"],"Max number of words in excerpt":["Maksimaalne s\u00f5nade arv v\u00e4ljav\u00f5ttes"],"Display excerpt":["N\u00e4ita v\u00e4ljav\u00f5tet"],"Display date":["N\u00e4ita kuup\u00e4eva"],"Display author":["N\u00e4ita autorit"],"Edit RSS URL":["Muuda RSS-aadressi"],"Use URL":["Kasuta URLi"],"Enter URL here\u2026":["Sisesta URL\u2026"],"Add button text\u2026":["Lisa nupu tekst\u2026"],"Button text":["Nupu tekst"],"Optional placeholder\u2026":["Kohat\u00e4ide\u2026"],"Optional placeholder text":["Kohat\u00e4itetekst"],"Add label\u2026":["Lisa m\u00e4rgis\u2026"],"Label text":["M\u00e4rgise tekst"],"Hide the excerpt on the full content page":["Peida t\u00e4isteksti juures v\u00e4ljav\u00f5tteosa"],"The excerpt is visible.":["V\u00e4ljav\u00f5te on n\u00e4htav."],"The excerpt is hidden.":["V\u00e4ljav\u00f5te on peidetud."],"Embedded content from %s can't be previewed in the editor.":["Lisatud sisu aadressilt %s ei saa redaktoris eelvaadelda."],"Sorry, this content could not be embedded.":["Vabandust, seda sisu ei \u00f5nnestu lisada."],"Embed Amazon Kindle content.":["Lisa Amazon Kindle sisu."],"ebook":["e-raamat"],"image %1$d of %2$d in gallery":["galerii pilt %1$d \/ %2$d"],"Embed Crowdsignal (formerly Polldaddy) content.":["Lisa Crowdsignali (varasem Polldaddy) sisu."],"content placeholder\u0004Content\u2026":["Sisu\u2026"],"button label\u0004Convert to link":["Teisenda viiteks"],"button label\u0004Try again":["Proovi uuesti"],"This image has an empty alt attribute":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi"],"This image has an empty alt attribute; its file name is %s":["Selle pildi alt-atribuut on t\u00fchi. Failinimi on %s"],"Empty block; start writing or type forward slash to choose a block":["Plokk on t\u00fchi - kirjuta sinna midagi v\u00f5i vajuta ploki valimiseks \/-klahvi"],"Stack on mobile":["Mobiilivaade"],"Link removed.":["Viide eemaldatud."],"Muted":["Tumm"],"New Column":["Uus veerg"],"Playback controls":["Juhtnupud"],"Width settings":["Laiuse s\u00e4tted"],"Fixed width table cells":["Kindla laiusega tabelilahtrid"],"Create":["Loo"],"Height in pixels":["K\u00f5rgus pikslites"],"Shortcode":["L\u00fchikood"],"Separator":["Eraldaja"],"Edit table":["Muuda tabelit"],"Write shortcode here\u2026":["Kirjuta l\u00fchikood\u2026"],"Row count":["Ridade arv"],"Column count":["Veergude arv"],"Write preformatted text\u2026":["Kirjuta eelvormindatud tekst\u2026"],"Toggle to show a large initial letter.":["L\u00fclita suur initsiaal sisse."],"Showing large initial letter.":["N\u00e4ita suurt initsiaali."],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles v\u00f5i eemaldada t\u00e4ielikult."],"Keep as HTML":["J\u00e4ta HTMLiks"],"Your site doesn\u2019t include support for the \"%s\" block. You can leave this block intact, convert its content to a Custom HTML block, or remove it entirely.":["Sinu veebisait ei toeta \"%s\" plokki. V\u00f5id j\u00e4tta selle alles, teisendada see kohandatud HTML-i plokiks v\u00f5i eemaldada selle t\u00e4ielikult."],"Media area":["Meediaala"],"Show media on right":["N\u00e4ita meediasisu paremal"],"Show media on left":["N\u00e4ita meediasisu vasakul"],"Indent list item":["Lisa taane"],"Outdent list item":["Eemalda taane"],"Convert to ordered list":["Teisenda j\u00e4rjestatud loendiks"],"Convert to unordered list":["Teisenda j\u00e4rjestamata loendiks"],"Latest Posts":["Viimased postitused"],"Display post date":["N\u00e4ita postitamise aega"],"Drop cap":["Initsiaal"],"Number of comments":["Kommentaaride arv"],"Display avatar":["N\u00e4ita avatari"],"Edit image":["Muuda pilti"],"Heading":["Pealkiri"],"Drag images, upload new ones or select files from your library.":["Lohista pildid siia, laadi uued \u00fcles v\u00f5i vali faile teegist."],"Thumbnails are not cropped.":["Pisipilte ei k\u00e4rbita."],"Thumbnails are cropped to align.":["Pisipilte k\u00e4rbitakse nende sobitamiseks."],"button label\u0004Download":["Laadi alla"],"Copy URL":["Kopeeri URL"],"Write HTML\u2026":["Kirjuta HTML\u2026"],"Crop images":["K\u00e4rbi pilte"],"Show download button":["N\u00e4ita allalaadimisnuppu"],"Write file name\u2026":["Kirjuta failinimi\u2026"],"block title\u0004Embed":["K\u00fclge\u00fchendatud"],"Embedded content from %s":["Lisa sisu allikast %s"],"button label\u0004Embed":["\u00dchenda mujalt"],"%s URL":["%s URL"],"Resize for smaller devices":["V\u00e4henda pisemate seadmete jaoks"],"Edit URL":["Muuda URLi"],"This embed may not preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes ei pruugi see sisu enda m\u00f5\u00f5tmeid s\u00e4ilitada."],"This embed will preserve its aspect ratio when the browser is resized.":["Veebilehitseja akna suurust muutes s\u00e4ilitab see sisu enda m\u00f5\u00f5tmed."],"Embed a WordPress.tv video.":["Lisa WordPress.tv video."],"Embed a VideoPress video.":["Lisa VideoPressi video."],"Embed a Tumblr post.":["Lisa Tumbr-i postitus."],"Embed a TED video.":["Lisa TED-i video."],"Embed Speaker Deck content.":["Lisa Speaker Decki sisu."],"Embed SmugMug content.":["Lisa SmugMugi sisu."],"Embed Slideshare content.":["Lisa SlideShare-i sisu."],"Embed Scribd content.":["Lisa Scribdi sisu."],"Embed Screencast content.":["Lisa Screencasti sisu."],"Embed ReverbNation content.":["Lisa ReverbNationi sisu."],"Embed a Reddit thread.":["Lisa Redditi l\u00f5im."],"Embed Mixcloud content.":["Lisa Mixcloudi sisu."],"Embed Kickstarter content.":["Lisa Kickstarteri sisu."],"Embed Issuu content.":["Lisa Issuu sisu."],"Embed Imgur content.":["Lisa Imguri sisu."],"Embed a Dailymotion video.":["Lisa Dailymotioni video."],"Embed CollegeHumor content.":["Lisa CollegeHumori sisu."],"Embed Cloudup content.":["Lisa Cloudupi sisu."],"Embed an Animoto video.":["Lisa Animoto video."],"Embed a Vimeo video.":["Lisa Vimeo video."],"Embed Flickr content.":["Lisa Flickri sisu."],"Embed Spotify content.":["Lisa Spotify sisu."],"Embed SoundCloud content.":["Lisa SoundCloudi sisu."],"audio":["heli"],"blog":["ajaveeb"],"Embed an Instagram post.":["Lisa Instagrami postitus."],"image":["pilt"],"Embed a Facebook post.":["Lisa Facebooki postitus."],"Embed a YouTube video.":["Lisa YouTube-i video."],"video":["video"],"music":["muusika"],"Embed a tweet.":["Lisa s\u00e4uts."],"Overlay":["Kate"],"Enter URL to embed here\u2026":["Sisesta lisatava sisu URL\u2026"],"Media settings":["Meedias\u00e4tted"],"Write title\u2026":["Kirjuta pealkiri\u2026"],"Fixed background":["Staatiline taust"],"post":["postitus"],"Cover":["Kate"],"Classic":["Klassikaline"],"Write code\u2026":["Kirjuta kood\u2026"],"Add text\u2026":["Lisa tekst\u2026"],"Block has been deleted or is unavailable.":["Plokk on kustutatud v\u00f5i k\u00e4ttesaamatu."],"button label\u0004Import":["Impordi"],"Options":["Valikud"],"Avatar":["Avatar"],"Replace image":["Asenda pilt"],"Add block":["Lisa plokk"],"Number of items":["Elementide arv"],"Z \u2192 A":["\u00dc \t A"],"A \u2192 Z":["A \t \u00dc"],"Order by":["J\u00e4rjestus"],"Oldest to newest":["Vanimast uusimani"],"Newest to oldest":["Uusimast vanimani"],"Reset":["L\u00e4htesta"],"Gallery":["Galerii"],"English":["Inglise"],"Chapters":["Peat\u00fckid"],"Day":["P\u00e4ev"],"Month":["Kuu"],"Table of Contents":["Sisukord"],"Contact us":["Kontakt"],"Original":["Algne"],"Search results":["Otsingutulemused"],"(Untitled)":["(Nimetu)"],"Read more":["Loe edasi"],"Embed a WordPress post.":["S\u00fcvista WordPressi postitus."],"Taxonomy":["Taksonoomia"],"The description will be displayed in the menu if the current theme supports it.":["Seda kirjeldust n\u00e4idatakse men\u00fc\u00fcs, kui kasutatav teema seda toetab."],"%1$s response to %2$s":["%2$s on saanud %1$s vastuse","%2$s on saanud %1$s vastust"],"Minimum height":["Miinimumk\u00f5rgus"],"Previous":["Eelmine"],"Year":["Aasta"],"Display Settings":["Kuvas\u00e4tted"],"editor button\u0004Left to right":["Vasakult paremale"],"Metadata":["Metaandmed"],"Autoplay":["Automaatesitus"],"Back":["Tagasi"],"Auto":["Auto"],"Move down":["Liigu alla"],"Move up":["\u00dcles"],"Page break":["Lehek\u00fcljepiir"],"Delete column":["Kustuta veerg"],"Replace":["Asenda"],"Tools":["T\u00f6\u00f6riistad"],"File":["Fail"],"Table":["Tabel"],"Menu":["Men\u00fc\u00fc"],"Empty":["T\u00fchi"],"Invalid":["Mittekorrektne"],"Video":["Video"],"Columns":["Veerud"],"Large":["Suur"],"Attachment Page":["Manuseleht"],"Media File":["Meediafail"],"Include":["Kaasa"],"Remove image":["Eemalda pilt"],"Upload":["Laadi \u00fcles"],"Remove":["Kustuta"],"Featured image":["Tunnuspilt"],"Navigation":["Navigeerimine"],"Exit fullscreen":["V\u00e4lju \u00fcleekraanire\u017eiimist"],"Link":["Viide"],"Link to %s":["Link: %s"],"Square":["Ruut"],"Preload":["Eellaadimine"],"Display as dropdown":["N\u00e4ita rippmen\u00fc\u00fcna"],"Descriptions":["Kirjeldused"],"User":["Kasutaja"],"One response":["\u00dcks vastus"],"%s response":["%s vastus","%s vastust"],"Add a featured image":["Lisa tunnuspilt"],"One response to %s":["%s on saanud \u00fche vastuse"],"Menus":["Men\u00fc\u00fcd"],"Show post counts":["N\u00e4ita postituste arvu"],"Calendar":["Kalender"],"Text":["Tekst"],"Select Category":["Vali rubriik"],"Show hierarchy":["N\u00e4ita hierarhiat"],"Log out":["Logi v\u00e4lja"],"Insert row before":["Lisa ette rida"],"Insert row after":["Lisa rida j\u00e4rele"],"Delete row":["Kustuta rida"],"Insert column before":["Lisa ette veerg"],"Insert column after":["Lisa veerg j\u00e4rele"],"Code":["Koodiredaktor"],"Outdent":["Eemalda taane"],"Indent":["Taanda"],"Unlink":["Eemalda viide"],"List":["Nimistu"],"Loop":["Ts\u00fckkel"],"Background":["Taust"],"Image":["Pilt"],"Post Comment":["Saada kommentaar"],"Home":["Esileht"],"Next":["J\u00e4rgmised"],"No results found.":["Tulemusi pole."],"Width":["Laius"],"About":["Minust"],"Height":["K\u00f5rgus"],"HTML":["HTML"],"Leave a Reply":["Lisa kommentaar"],"Settings":["S\u00e4tted"],"Email":["E-post"],"Categories":["Rubriigid"],"Apply":["Rakenda"],"None":["Puudub"],"Description":["Kirjeldus"],"Author":["Autor"],"URL":["URL"],"Edit":["Muuda"],"Excerpt":["V\u00e4ljav\u00f5te"],"Save":["Salvesta"],"Name":["Nimi"],"Anonymous":["Anon\u00fc\u00fcmne"],"Submit":["Sisesta"],"Preview":["Eelvaade"],"Reply":["Vasta"],"Cancel":["T\u00fchista"],"Add Media":["Lisa meediafail"],"Size":["Suurus"],"Media":["Meedia"],"OK":["Olgu"],"Add":["Lisa"],"Version":["Versioon"],"Search":["Otsi"],"Close":["Sulge"],"Select":["Vali"],"(no title)":["(pealkiri puudub)"],"Alternative text":["Alternatiivtekst"],"No posts found.":["Postitusi pole."],"Title":["Pealkiri"],"Draft":["Mustand"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-library.js"}}